其實唔係個個後生都係黃

每逢有遊行既日子
一開IG就見到好多人其實無去 吃喝玩樂又有 去沙灘又有
去緊遊行嘅地方 都有好多後生仔女反方向行或者搭反方向車

香港人可唔可以爭氣啲

我成家後生都係藍

港豬或者藍真係有樣睇 個樣都衰啲 一啲都唔正氣

媽咪

警二代, 官二代, 紅資二代
大把後生一代係藍

大把，樣衰衰

gpa 咁重要 梗係留喺屋企溫書啦🤟🏻 仲同你出嚟行咩，成班傻鳩🤭

大陸狗嚟喎

港女表示 呢排halloween梗係去海洋公園啦

唔撚係啦
我有個on9 中同做社署、on99話自己中立唔支持犯法行為
屌佢老母、自私撚扮中立，正仆街

好似警犬咁

岩岩諗左一個失敗撚宣言

＜如果香港淪陷 勇武和理非第一時間轉太，抄晒所有飲飲食食撚家＞

好人後生都黃 但話父母唔比 唔出

由你黎話人樣衰特別有說服力

其實好多後生都係藍 佢地多數都係自私撚 扮中立 不問世事 唔好攪到佢

黃嘅會變中立
甚至變藍
但藍一定唔會變黃

好似connect南亞狗咁
比你拉攏到三萬隻口講撐你嘅南亞狗都好
但損失嘅真香港同路人一定唔只三萬

感覺良好換來最後要輸
豬玀行為

咩年齡層都有藍有黃架啦

我個fd由藍轉成偽黃左膠，想割

可能佢地低調姐

費事被藍屍篤灰吖嘛

我係黃 但係我今日冇出
因為我同我細佬都比人拉咗 上埋庭
你可以話我攞光環 怕事唔出
但我想講我個心好唔舒服 好似好冇用咁 乜都做唔到
我都想出黎 出一分力 但我唔想我屋企人再擔心

可以係黃，但係港豬

其實唔係個個老人家都藍

大擺黃係港豬

好!!!

失敗撚做下呢d 威害下班仆街好過

死港豬 blocked

呢個真 冇正氣 個個都好撚樣衰

Sir

心態錯撚曬 唔怪得比人拉

又一位sir

我係藍 今日入左馬場

昨日海洋公園真係好多人

我公司有d後生係深藍添

人地比老豆老母趕出去
你比屋佢住？

廿幾歲深藍都見識過啦

我識條戇鳩，三字頭
做文宣都話我港獨

好L多仲係度曬飲飲食食

廢話，都唔係個個中老年人係藍

邏輯傻閪到connect南亞人會令部份黃變藍？你個腦裝屎？

連登都好多藍 例如我

教育問題

搞咩呀，點睇住啲細架

其實唔係個個吃喝玩樂po ig嘅人都唔係黃

呢d多數係學歷低 早出社會嗰班 同d廢老一樣思維 覺得阻住佢搵食

藍唔會變黃因為賤人唔會變好
such as YOU

真 老亦唔一定藍

唔係港豬個名點嚟

一定有架喎，無可能全部都黃

藍好過嗰啲乜都唔做淨係po story話心痛

一定MK樣

休息下啦
冇人會怪你

今日無不反呀，算多人喇，睇開D啦

有啲有depression都出唔到

我係

要溫書，不了

我都識幾個中學生係深黃 但老豆老母唔俾啦 唔通佢冇經濟能力重叫佢同屋企人反面咩當然唔排除有啲係用屋企人唔俾嚟做藉口

你出咗門未

週末實有行動㗎啦，你都特登安排喺嗰日去游水，即係擺到明唔想嚟啦，你到底有無諗過游水重要啲定香港重要啲???

藍定黃都好 好過做狗既

雖然話大體民意無逆轉 但身邊都係有淺黃因為神獸唔出

咪係我囉

的確 我識好多圍村牛屎仔都係藍到仆街
可能係日日俾圍內果班廢老洗腦

咁有公道啲講
睇ig story見到好多琴日去嘅都係和理非甚至係前線

對 gpa才是最重要 gpa👩🏻‍💻 > 吃喝玩樂🤟🏻🤩 > 香港😴

父母唔比真係好難幫到手
有d仲讀緊書 要搵pt又未必照顧到自己

好撚柒啊屌你

應該話 唔係個個黃都會出黎行 上街抗爭

公司都有幾件後生藍
仲要土生土長香港人，Lunch係公司開新聞睇，都要睇CCTVB

今日海洋公園好多香港人, 仲有好多後生仔女。

（轉發）
是的，我吃了頓豐富的西餐。

有鑑於不少朋友怒轟，仍然Po相吃喝玩樂的，是港豬，恥與為伍。

這種渴望同伴的心情，我明白。

但享受一時的生活，不等於無知與無情。大家都說保護義士，難道在7.1，現在喝著珍奶的某君幪著面衝過立會，又要在IG開誠布公？

你不會知道，在美食照背後，他或她是否負著一身傷，或搬著物資捱胡椒。這只是身心俱殘後，僅有的休息。

長期作戰，就要適時放鬆。給自己一個港豬假期，是鬥下去的重要本錢。

心被摧殘，縱有力奔跑，亦會沿路倒下。

重整自我很要緊，沒你想像中可恥。而對於一直奔命的人，需要很大勇氣。

至少，我就認識幾位上到最前線的友人。他好不容易挺過自殺潮，上月才放下Gear走到尖咀吃甜品，陪女友看快要落畫的《Pet Pet當家2》。

所謂港豬，在某刻沒有參與的人，其實也有自己的歷史。

一位親戚平素不理政治，埋頭搵錢。但熟他的人會明白，他在佔旺某日被打傷了腿，幸運沒有被捕，但已失去了原來工作，也累積一堆債務。

極端一點，若天琦他日出獄，決定做個凡人打牛工，不理世事過活，他是否又算港豬？

他永遠不是港豬，因為他是梁天琦。但很多無名的義士，其實都有還俗的自由。而在無名無姓的犧牲中，他們或許比大家付出更多。

亂世，需要人民醒覺。但若有人在久遠的日常早已清醒，走得太前的孤獨，今天又有誰能賠？

你不了解社交媒體後的他，也別判論這個笑容與甜品，會證明他只是隻家畜。

各有各做，如果這是真港豬，也不會被鬧到醒。有句話很點題：人，只在被理解時，才能明白對方。

我吃了燒乳豬飯，也喝了杯冰涼的凍檸茶。不需要向你證實什麼，我只知道，這餐飯好好味。

而吃飽了，往後的事，身邊仍然有你。

不割不罵，因為你永遠不知道，誰是同路人。

*麻煩Share此Post。對同路人，不必要的指責，可以是很大傷害。

藍或黃都算

最憎人成日話自己中立 兩邊都唔幫咁
又話影響到佢地日常生活
根本明明係藍屍 又唔撚認

是的，我吃了頓豐富的西餐。

有鑑於不少朋友怒轟，仍然Po相吃喝玩樂的，是港豬，恥與為伍。

這種渴望同伴的心情，我明白。

但享受一時的生活，不等於無知與無情。大家都說保護義士，難道在7.1，現在喝著珍奶的某君幪著面衝過立會，又要在IG開誠布公？

你不會知道，在美食照背後，他或她是否負著一身傷，或搬著物資捱胡椒。這只是身心俱殘後，僅有的休息。

長期作戰，就要適時放鬆。給自己一個港豬假期，是鬥下去的重要本錢。

心被摧殘，縱有力奔跑，亦會沿路倒下。

重整自我很要緊，沒你想像中可恥。而對於一直奔命的人，需要很大勇氣。

至少，我就認識幾位上到最前線的友人。他好不容易挺過自殺潮，上月才放下Gear走到尖咀吃甜品，陪女友看快要落畫的《Pet Pet當家2》。

所謂港豬，在某刻沒有參與的人，其實也有自己的歷史。

一位親戚平素不理政治，埋頭搵錢。但熟他的人會明白，他在佔旺某日被打傷了腿，幸運沒有被捕，但已失去了原來工作，也累積一堆債務。

極端一點，若天琦他日出獄，決定做個凡人打牛工，不理世事過活，他是否又算港豬？

他永遠不是港豬，因為他是梁天琦。但很多無名的義士，其實都有還俗的自由。而在無名無姓的犧牲中，他們或許比大家付出更多。

亂世，需要人民醒覺。但若有人在久遠的日常早已清醒，走得太前的孤獨，今天又有誰能賠？

你不了解社交媒體後的他，也別判論這個笑容與甜品，會證明他只是隻家畜。

各有各做，如果這是真港豬，也不會被鬧到醒。有句話很點題：人，只在被理解時，才能明白對方。

我吃了燒乳豬飯，也喝了杯冰涼的凍檸茶。不需要向你證實什麼，我只知道，這餐飯好好味。

而吃飽了，往後的事，身邊仍然有你。

不割不罵，因為你永遠不知道，誰是同路人。

*麻煩Share此Post。對同路人，不必要的指責，可以是很大傷害。

警察犯撚晒警例又唔會見呢d仆街出聲

唔小心負皮左

大部分政治冷感L中立L都係勝利球迷
有著數實仆出嚟話自己點愛香港點出力乜乜乜
盡做無愧於心就得 唔使將佢哋看得那麼高

我公司都係啦…
好撚多都係扮黃，其實藍…
一次遊行又唔去…
又話差佬打人無問題…
唉…
點解會咁？

我成班朋友都係藍o

只可以係學校鳩叫

呢個世界無100％
同一個道理
唔係個個廢佬都係藍

我老婆個同事同佢老公藍到仆街
因為阻住佢老公揾食

同意。個樣唔和善，充滿戾氣

無問題， 成個運動都係自願性質， 如果擔心屋企人， 做其他野支持都可以

我阿哥家姐都係藍

agger
其實邊有中立？
所謂中立，就係唔參戰，唔理…

onj

有啲毒到仆街又肥又醜先唔想出去比心鄙視，只能默默做後勤做文宣
係出面見人成班嘻嘻哈哈，矮仔連自己都保護唔到係出面好易比人搞

😂👍🏻

個人平時講句野都濕濕鳩鳩咁

我暫時未見過一個人黃變藍，sir！

咁你快D同佢地絕交 我身邊既既人冇

blocked

你咁講冇人係黃啦

又黎分化post

咁點定義「黃/藍」？
誰為黃藍定分界？

果d係隔江猶唱後庭花既人。

咁冇遊行，去放鬆下都唔得咩

懷疑樓主引左好多分化撚

講真藍咪藍 人地有唔同政見咪由佢
最仆街係咪滿口仁義道德 成日po ig話乜話物 但又一次都無出過嚟嗰啲

因為依場運動我已經同我中學班人全部割價值觀差太多連朋友都唔想做

仲有大把冇腦一代

呢樣真

我有個同學以前中學玩st john 畢業唔知做乜鳩去考警察 而家已經入咗班 係學堂操緊 前排佢同中學打籃球班死黨嘈 講埋啲藍絲嘢

local後生都一樣有藍
藍黃冇樣睇

咁冷氣軍師算唔算港豬？

其實依個係咪分化post

good afternoon sir!

會唔會變我唔知
正係知你係藍

有同學三十幾歲share東方日報
咁後生已經是藍絲廢老

你地試過比人拉未?今撚多嗲??

咪係 專心推行動post好過啦

咩群體都有藍有黃
唔需要打擊自己士氣

我啲同事日日係grp到鬧黑警鬧政府，但真係去行動去遊行唔多，到似星期五搞分區lunch遊行，我地team10個人得3個去

請善用不推文功能

其實自願性質 又做咩理人地有去定無去？批鬥佢都唔會去嫁啦

有好多野都唔可以睇表面既 其實6月到兒家都見唔少尼啲po
大家都唔了解社交媒體背後既佢 各有各做啦 長期作戰架嘛
仲有你永遠唔知道，邊個係同路人

我全公司都藍， 得我一個黃。 記住同佢地講道理係無用， 藍絲相信地球係方既。

咩年紀？

認真問 點解connect南亞人會損失香港同路人？
阿sir你啲邏輯呢？

我覺得去玩放鬆下無問題 但係要出既時候就要出現

唔出就要比你標籤做藍絲？
你又知人哋唔出嘅原因？可能身體有事，屋企有事，工作需要？可能人哋之前次次都有出，就係今次想放鬆下無出都唔得？可能人哋設計左幾廿張文宣，但就係今次冇出，都要俾你標籤？
有時真係幾驚樓主依類人革命成功，又無腦又小人之心，只會變左第二個中共

呢個真，藍絲真係樣衰d、心地差唔正氣個樣會表現出黎

有邏輯就唔洗讀偽進啦

你咁諗死得

一百年前 孫中山辛亥革命 時，你估真係咁多老百姓支持革命？

咪又係得革命派嗰堆支持推翻滿清， 大部分老百姓都只不過係想生活安穩，唔想理咁多

依家香港同理

你改變唔到呢班人， 亦都唔需要改變呢班人 ，同埋唔需要敵視佢哋

我地知道我地好撚多人就得

加油 休息下。做下文宣同哨兵

又係呢d 多撚鳩餘post
咩年齡都有正反，睇邊邊人多d 姐
咩叫香港人爭氣d, 依家藍黃比例係1:5
仲唔夠爭氣？
開呢d post 除左散佈失敗完全無其他作用

反方向行都可以係行完返去坐車

唔少人對極權有種近乎病態嘅崇拜
極權係神聖不可侵犯 絕對唔會有錯 不要問只要信
呢種人甚至會覺得自己死喺極權手上係光榮嘅事

有冇可能其實人地有出，甚至做前排
但係突登po d今既相

利申 我會今樣po相上屋企gp，廢事媽咪問長問短

我以前會問 點解弱智都可以做警察
依家先知 原來弱智先會去做警察

一定要每時每刻都抗爭mode? 休息下就比你話港豬

好多都不理不遊行了

岩，咩都得把口
成日話好嬲好嬲，但永遠唔出黎，一大堆藉口

成日話煲底見，你老味，唔出力點樣煲底見

即係娛樂重要啲啦 同小妹差唔多😘 不過我覺得gpa最重要，自從開咗學，我就無再出嚟行了，罷課嗰啲更加只係傻仔先會做😂

睇死佢想keep fd啫
割柒佢
割埋佢老母

IG都唔方便po發夢相啦

BLOCKED

pull

你見老銅今日都仲有成堆人就知堅實行動派人數其實唔多

辛苦曬

差佬D 仔女

中國狗真係天生要人管

好在我係香港人

中同都有唔少藍
我父母深黃
所以唔係代溝問題
由頭到尾只有黑白之分
冇良心既人咩年齡層都有
依家先知太遲了

教會做義工果班都中立嘅港豬佔多數

其實一部份年青人（＜30歲）是已經對社會心灰意冷，包括我。
我的人生目標：
1. 入伙公屋。
2. 找一份月入~10k丶6-7小時兼職丶鄰近屋企的工作。
3. 使用餘下的6-7小時進修丶交友享樂丶運動，等待機會移民。
4. 如果不能夠移民或政府死性不改，永不生兒育女。

我ex全家都藍，佢地投民賤聯

Aa狗 (regardless 地產保險) 通常都係藍

真嘅 你估相由心生 呢句流？

樓主運動前就分化港男，依家就分化手足
真心on9
不推文啦大家，佢純粹想攞大家注意

Thx blocked u

試過 喺其他台同人吹水 俾你地班cc台手腳入嚟拉我地😞

Agree. 有好多人深黃但無講/po出嚟

我覺得算吧啦，呢班人唔支持你都好啦，但係佢地唔好阻撚住曬，唔好篤灰已經好好

唔好講廢話啦，平時都有好多仆街係真係好仆街，真係講9咩 。著重返係真香港人到，提升自身影響力及能力好過， 不過其實日日去玩同休息一下去玩係兩回事，分清楚一下先好屌

緊係啦

琴日放鬆下想去海洋公園想搵後勤絲啫

中國人黎
做乜鳩？

有例子

港豬 唔去遊行都計手足？

生得細粒又肥又毒唔醒目想出一份力都有心無力

呢幾日Story真係好多海洋公園
前兩日去冇問題 但今日都去

lm

其我唔毑知佢噏乜春

咁遊住行開po mon po呀
屌你狗黎架咋扮手足
今晚你依d鬼po咪又係比人拉返落去

sir!

其實好多好有心既社運人士都係中老年人

對於唔需要做黃既後生仔黎講. 你地呢4個月既表現唔單止冇令佢地想變黃, 而係更加藍

唔可以強迫所有人上街既
問題係 你要問呢場運動有冇付出過
你唔夠勇武 可以去和理非遊行
你星期六日要返工 真係去唔到遊行
你可以選擇罷買/得閒上網推下 twitter
Share d 下政治PO 比身邊朋友又得
選擇最適合自己承受既程度黎做
當然有D都係平行時空既人 就算鳩數啦

今日吹大雞都唔出問心有幾黃？

港豬要exile thanks

問題係喺遊行時間去食吃喝玩樂 同埋係明顯冇去到遊行

我都唔係黃
講真 邊個想搞咁多野
而家政府都幫忙後生上車, 仲想點

May be 有爺生無乸教

無特別活動個時抖下無所謂呀
但唔係今日去吃喝玩樂仲要post晒相囉

一個人去遊行悶呀，大汗有濕疹唔得曬太陽只能行一小段就返屋企

咁就當然，我有兩、三成friend完全係港豬

今日搭車出黎 同車有幾個黑衫黑帽
點知搭搭下聽到佢地竟然係去海洋公園

我公司d人雖然全部淺黃 但我成日都會問佢地上星期六日去左邊到玩 佢地都講得出

之前試過暗示埋你心係黃 但無行動其實同淺藍都係無分別 跟住佢就話我你又知我無幫手?

唉 其實香港仲有好多港豬

偽進思維真係難明，正常人諗唔明點解

南亞x就冇啦 你老母係臭雞我就知

點會個個都黃呀

唔po發夢相正常 我都無po
但今日po去沙灘/海洋公園玩嘅Story

睇下自修室爆哂就知

巴打幫手文宣又得 物資又得 捐錢又得 唔一定要行出黎先叫幫左手

後生唔係大哂

拉

拉過真係要休息下先，始終5想同路人出事，下次有不反對通告書先出la,keep 住過團火便可

有錢果d 特別港豬

仲去Halloween.....

就係樓主講嘅後生藍屍，極藍

無需要介懷

北角啲學生直接講福建話

我啲同事又係全藍 日日對住佢地 好難頂

手足有心啦 雖然我都成日一個人 但我都唔係話你
講緊呢個時間仲係海洋公園同沙灘玩個班港豬

可能日頭海洋公園，夜晚先做街坊，始終全職抗爭成本太高

其實真係要unfd嗰班飲食撚
如果唔係佢地只會一邊扮黃拎光環一邊又飲飲食食唔肯付出

有錢果d 人地有權做港豬
冇錢果d 你連豬都冇得做

其實有好多藍，藍嘅通常唔出聲

正解

好正常，我IG成班港豬

我都覺得呢個係分化PO，拉丫唔該

唔想出咪唔出，PO生活照又未必係REALTIME
抗爭又唔一定要上街，雖然上街都有一定作用
齋睇人數overall都ok唔算少，無咩好upsad
好多人俾人拉過都會摺一排，有咩必要割

佢地仲要返工供樓儲首期呀
邊有你地咁得閑

唉

咪撚就係

我都係藍

大撚把啦 今日仲喺story post去玩 連做文宣都唔撚做呀係

唔喺好明點解有d人硬喺要不停喺黃（唔包括偽中立）嗰堆裡面雞頭裡挑骨頭見人點點點無做乜乜乜就話標籤人同淺藍冇分別 記住偽中立藍紅先喺我哋敵人啊

仲人類始終係自私既
自己開心快樂最緊要
睇完新聞見到人流血受傷甚至知道被自殺
傷心完講完好慘
第二日就回復正常咁生活
只要有事唔係自己身邊個個
就wfc咁樣
叫佢去遊行 諸多藉口
連其他簡單支持運動既野都冇做
點幫呢D人姐

認同

唔po會唔會仲直接
同埋去開嗰班平時點忍到手唔share文宣

尊重其他人決定，除非你想割蓆

冇計唔出都唔緊 留係屋企做文宣

同意
其實冇咩好講 勿推

比男朋友搞到我黃變藍

我係肥毒撚又蠢又鈍 貼過連濃牆又做過文宣

唔出來既溫極Gpa唔過1

po珍珠奶茶冇問題 可能你係去尖沙咀買呢
但今日去海洋公園/沙灘既人難啲會去遊行
你明唔明個分別

唔緊要的 盡自己能力 搵適合自己既事黎幫手就ok 已經好過個班口講死黑警 支持香港既偽黃絲多多聲

你又知人地無去？social media可能整俾屋企人睇，費事俾人知去咗發夢
又或者人哋身體有事，屋企有事，工作有事去唔到？
理人哋咁多，不如做好自己先啦未知道晒全部野就去judge人
你唔係分化撚，就係垃圾無腦藍絲思維

阿Sir帶頭分化？

屌你，嗰啲全部黑警嚟架，你睇唔出咩

吃喝玩樂＞港豬

個班係豬

你d emoji

識人20幾歲藍
成日上大陸叫雞
又鐘意溝大陸妹
極討厭

4個月都唔撚醒 班友你點叫都唔會再醒

其實點解要強迫人地去做你覺得岩既野
利申呢幾個月有發夢同去旅遊

都係架！ 上次我放飯嗰陣 路過見到cctvb有個攝影師同新聞女主播做 採訪 ！我不停咁鬧咽個攝影師佢放低部攝影機同我理論鬧屌，跟住冇幾耐有個後生仔走埋屌埋我一份仲差小小就打交， 最後反而係有一個藍絲阿伯同個cctv攝影師勸開我同個死靚仔！

巴打諗得太簡單，相信你同屋企人關係唔會太差，唔知喺地獄家庭長大嘅人嘅難處。

可能黃既 但唔會出黎囉

唔係想標籤，但80後真係垃圾d，特別多港豬

身邊大部分人都黃 日日都屌黑警屌林鄭
但行動日唔會出去 因為好多都驚左張反對通知書
可以點做？

我覺得唔洗割既，唔去又唔代表唔係黃

港豬

23-30歲 深藍絲

所以唔好見人後生就 講 黃野 發夢野

其實 好多後生係港豬同利益既得者

點解唔出

就係講緊呢個問題 點先可以令到佢哋出嚟

果啲唔係叫香港後生仔女，果啲係叫死懵撚

Same

蠢人通常係藍 冇分年
同佢地講屎好好食都會信

佢地點會比人拉 佢地係拉人果班狗

方仲賢老母一開始夠係藍啦,
你俾你地班狗係咁屈佢個仔都變撚埋黃

有公司阿姐係警嫂
成日鬧示威者

Me too

唔用 linux 既黃唔係真黃

我遲左出，反方向行去隊尾姐

唔關年齡事， 關智商事

我識得有個朋友老豆係狗
69遊行之後已經鬧啲人好暴力
仲話咩表達意見冇問題但係一定要和平
69遊行有幾唔和平呀

多溝通而唔係排斥

所以咪話唔好用ig 一兩個story就斷定人地係唔係港豬

我身邊大把扮黃，廿尾至三十中最撚多

我老豆老母都藍，我每一次出我都驚比佢地發現，
咁可以點？唔通呢個係藉口？香港係我應該守護噶地方，如果你想出，冇人會逼到你出五到。
除非你老豆老母係你手機裝gps。
有啲嘢依家五做，以後你就冇機會做。

[共識] Twitter hashtag

要集中抗敵

今日仲會去個啲 屌嚟都曬氣

女朋友面前我間中會扮下黃

好多係藍，但扮黄。

咁多狗二代 又有150蝗二代

可以做我都有做 但自己唔行出一步 我都幫唔到

我有舊個同事問我星期六日有咩做
我話出尖沙咀 佢問我係咪去shopping
真係仲有好多後生港豬架

唔出去就一定係藍

話佢係藍都唔算

勝利球迷黎

Cls 一定要去遊行先係黃咩大佬
你唔畀人哋有野做去唔到㗎咩

真小人，好過僞君子。

Logic正確

真，就算把口黃但都未見過佢地行出嚟，6月以嚟大遊行嘅日子繼續po ig吃喝玩樂

唔理都算
有啲弱智仔只係藍架
自己連基本認知都錯既時候屈番人哋俾西方洗腦
佢哋只可以當自己眾人皆醉唯我獨醒嚟打飛機

一係得自己一個唔敢出 容易落單

唔係想搞分化，
但現實情況係愈來愈多黃屌d人唔出黎，話唔出黎既黃就一定係坐享其成既人，
我明個原意係想叫返d人出黎，但其實咁樣講說話係令人好反感，純粹因爲唔佢出而直接否定左人地價值

Sales 表示勁多港豬

就算唔係行動日
平時街上面戴口罩嘅二十個都唔知有冇
如果下下逼人去 乜柒都割
肯出去既一定愈嚟愈少
係有人去行
但條隊未撚行完 一堆人行唔夠半粒鐘就入商場換衫走人
再唔係就出到嚟影幾張相就走

大是大非前，保持中立=幫兇

吊頸都要抖氣。

因為最近po出嚟有機會畀人篤灰...

識條撚樣廿幾歲
8月5號個日係FB開po話佢好心痛班狗
話係港共拎佢地出黎做擋箭牌 好撚慘
成班朋友嬲到一齊DEL撚左佢
隔幾日見到佢開個公開po話我地欺凌佢
其實佢係黃 唔係撐警喎

鐘意做狗。。都係自由

我lor
今日仲要我老母生日

不問世事嘅通常藍
到佢地奶晒野先知死

X

好多後生女係黃FREERIDER黎,淨係口講支持,但連罷買罷食都唔會做.仔好D因為有BROTHERHOOD吹雞係會出的,尤其和尚寺個D.

之前係Space 讀 一科關於 刑事司法既嘢 原本以為d同學仔係黃 send左d文宣上group 竟然無人認同我 仲屌我 話緊你呀 KOL 除 小姐 都唔知叫你先生定小姐好啦 TB黎

你唔可以勉強人哋嘅，但你可以選擇唔同佢做朋友

V

我身邊都有個 唉

個個父母都吾比架啦，我呢幾個月次次咪又係偷出黎。香港人有心冇咩做吾到？？？

黃藍是政見
黑白是良知

呀媽生日就算啦

On撚9 黃點都唔會變藍

就算得一百個人，都總無可能迫哂一百個人關心政治

3. 好撚積極喎。

語癌？

其實嗰啲真係支持
只係身體力行的唔會點去
無不反對的又唔去
身邊有唔少

今日肚痛到想嘔，身都企唔直，好慚愧冇出 但我爸媽出咗。

有班警察偽進仔 人又廢

毅進仔就出少句聲啦
成個on9仔咁何必呢

你道出好多人嘅心聲
但喺同去唔去遊行集會好似無咩關係

吾你老母先

大把中產離地撚唔知發生咩事

身邊最老死幾個fd都係藍
已割

有無老豆老母黃，個仔女藍呢，都幾奇幻

黃嘅一定唔會變
已覺醒的良知不會再沈睡

❓

吊你啦 父母只係藉口 你早d出門口話約左人佢點會阻你啊
而家又唔係你出去就斬你手斬你腳 同埋佢阻得你一次 兩次 唔會次次斬阻到囉
出黎行既和理非同d公公婆婆都勇武過你
你過唔過意得去啊

祝你一世gpa唔過2❤️

出左咁多個禮拜係今日冇

其實依家好多學生都係大陸人...
有啲香港學生係學校入面仲要係少數
平時交流都習慣用普通話
個啲全部都係wfc

唔撚洗理班柒頭

我可以理解
靠睇TVB睇報紙吸收資訊，
分分鐘以為都係有示威、遊行啫，完

明白既
但做好自己感染他人會更有意義

而且今日未到賽後討論時間

😞

一個在香港沒有未來的人， 為何要為香港爭取未來？ 。等於環保撚是不可能去用「為了下一代」作為理由，去說服一個沒有後代而且將死之人去採取積極的行動去讓世界變得更加環保，反正他死後就真的甚麼都沒有了。

個班人離開地，唔知係香港生活幾咁辛苦。又或者有啲好單純想收成。
我有fd成家唔係藍，係不滿政府，但咩都唔做等移民。一時話咁抗爭唔得，咁樣做冇用，做呢樣係on9。20幾歲人冇投過票。

香港的確有呢種失敗撚。我都懶得屌

唔係識打字就叫用咗腦㗎呀sir

其實就算民主國家
都總有一批19唔理身邊世事 例如英國

黃秋生

同個人利益相關，就會有好多後生由黃變藍！
次次遊行佢地都唔見人，去玩有啲仲上大陸

係...... 識一個英國讀LLB嘅香港女仔經常公開批評手足 仲話輾過手足嗰個男人係因為被撩先咁做

人各有志，唔怪得佢地。
亦唔應該責怪佢地，反而應該諗方法去感染佢地，令佢地加入我地既陣營。
文宣除左係口號同圖片，亦可以係我地既一言一行。
多一個人覺醒，就多一分力量。

其實好多黃既後生一知道發反對通知書就決定唔去，和理非表表者！

相由心生呀！

唔係個個黃都夠膽出嚟遊行嘅，有唔少黃都幫緊手做文宣，罷賣，簽Petitions 嘅，同埋真心去遊行嘅唔通又次次同你打卡咩

世界上有一樣野叫既得利益者
自己享受緊成果就唔會理其他人生死

中國果啲緊係多

唔明即係點

拉
多又點少又點
做好自己 勤力參加課外活動
和理非既做好文宣 Twitter reddit 連儂牆
前少少既物資 哨兵 rb 運輸
勇既上前線
再推埋身邊既人一齊參加
你叫得郁1個人
200萬人就變400萬 就好自己啦

逼班未覺醒既人即刻覺醒

好多齋屌唔出

講真
我同你諗法差唔多，但我認為5 demands係關乎呢代人嘅利益，而環保呢啲大多關乎後代嘅利益，即使我十年後唔再係香港人，起碼我有為過呢代香港人發過聲出過場，我可以無愧於自己，因為我係憑良知出嚟表達訴求，想為呢個城市嘅同路人出一分綿力

dllm咁多個月嚟已經心9淡
講到自己幾黃
一有遊行示威就話不了
約咗人吖 好攰吖 翻工吖
咩藉口都出哂嚟

好多把口話自己黃
其實一次都冇出過去
佢地會搵好多借口比自己
但其實係自私 驚比人拉
自己唔洗付出 用別人既鮮血換收獲

收啦 大把靚女明星KOL都係中立藍

有班友成鳩日講到幾憎popo幾憎政府，但問佢有冇去遊行永遠都話冇架喎

身邊好L多港豬

咪就係
本身我七月果陣都好少出 因為老豆老母唔比
然後去到元朗果次真係忍唔到再唔出
偷出左一次就有有後繼 直到比屋企人發現左
同老豆嗌交嗌到反哂面
而家冷戰唔再比零用錢我
我都係會照出 直到而家
可能我好不孝啦 但唔去真係過唔去自己果關
係屋企睇直播真係好撚辛苦

所以話屋企人唔比果啲真係on9 聽到都嬲

其實最有影響既就係後生仔，佢地自己都唔出，唔係傻就on9

唔通po ig同你講佢衝緊咩

啊sir 南亞人有良心過你呀
你知唔知醜

即係全部變哂最奶共果班
欺壓啲港豬？

送入集中營

呢埋直頭紅啦

笑撚死，如果有辦法抄到人家就唔洗輸啦
現實係成班傻仔停留係Set完RB要讓車既階段
水炮車射下清真寺就打曬飛機

藍既較少 但偽中立港豬一大堆

其實大把啦
口講係黃但係唔會出黎行下街
唔求你出黎幫手
出黎行下街當做運動都懶
又冇車又話住得遠又話危險

唔一定次次都去既..

黃絲帶是旁觀者 作者：阿Bi (阿Bi)

現在的黃絲帶仍然在懷緬雨傘革命的美好時刻，仍然迷醉在佔領街頭的時光。但懷緬一場失敗的革命，沉迷在從來沒有得到過的所謂「階段性勝利」，只是放棄了自己責任，放任自己站到一旁旁觀的行為。 對於這些黃絲帶來說，自己參加過的雨傘革命就是一切，他們現在去哪裡都要帶著一條絲帶，向全世界宣示自己爭取民主的決心。除了兩個多月前發生過的雨傘革命，什麼都不是自己要關心的事。他們認爲其他的都是別人的事，熱血公民被城管無理拘捕，不關他的事；城管大肆秋後算帳，不關他的事。

這些黃絲帶只會唉聲歎氣、痛哭流涕，為雨傘革命感到悲哀，而再不會做其他事情。看起來，他們總是一副憂國憂民的樣子，張口閉口就是哀歎時局，哀嘆真普選遙遙無期，哀嘆沒有民主。但當你鼓勵他們現在應該站出來，用種種其他辦法繼續爭取，他們就會說確實是應該繼續爭取，但我無從做起啊。

呢d說話係講比無出既人聽
令羞恥心（仲有既話）可以責備下佢
問心無愧點解要衝出黎對號入坐

仲有蝗二代

無未來讀書黎把屁咩

所以要離開同溫層
成日話全民xx全民xx
就以為真係全民
有時要認清事實
360一樣大把人買緊 元氣喜茶仲好多人幫襯

其實好多會特登post呢d相扮野俾人睇
唔通影哂遊行d相出黎俾人周咩
咪撚係到批鬥啦

狗你老母 你老母比三萬隻狗屌

屌 我預科有同學都係藍 盲撐警 所以一定有

真 記得四個月前我自己照鏡望落好唔順眼 唔知點解而家照鏡就覺得自己嗰樣幾好 而且又開始有女同學肯主動同我交流 可能就係正氣嘅影響

咩工種

我識得啲後生仔係深藍

其實多撚如
各有各取態,仲咩要逼ja
同路人咪一齊行,唔同咪由人
大家係有自由,我地唔係要全世界唔跟我地就仆街死

啊sir係咪諗起數字淨係知自己班狗有三萬隻？

大撚把黃都係fb鬧
之後照樣睇戲唱K飛日本

戇鳩仔 blocked

香港人會明白你的 同路人 不割蓆
希望你細佬無事🙏🏻

各有各做, 你理撚得人咩
可能人地背後做咗好多野你唔知呢
唔係人人想個個星期都出黎香城online

俾到盡你四百萬黃
剩番嘅都係人
如果全民皆黃
政府倒台好耐...

又係啲上莊既傻西 又block多件

後生還後生 呢d係蝗蟲黎

又唔係話你

講得好

真...有d同學扮黃，但聽講野口吻都聽得出偏藍， 為人都係自私又蠢....

辛苦了手足

唔好狗狗聲咁 唔係個個同你一樣既

唔知有無啲家庭係仔女藍父母黃既呢

後生藍既好小

多數係政治冷感多

我十年前都係大中華膠，個fd 14 年屌到黃絲仆街，咪又係轉黃 On9

好多港豬

全部都係售貨員，亦冇讀大學

自己出啦 我都係一條女自己出啦
咁撚多人怕閪咩

有唔少都唔知咩係黃藍，但又出去打卡影相

遊行完搭車返屋企就知，好多人活係平行時空

啱呀 但都有中老年人士黃

點口後生藍 因為一嚟冇獨立思考 好多都傻閪嚟 二嚟屋企收成期

其實係咪真係要咁執著人地係咪黃
有冇出過去屌過藍
如果屋企唔比就一定要奮力對抗呢？
我知好多人犧牲左
場運動都冷淡左
但我地爭取緊自由
對抗緊極權
我地首先就不停分裂自己人
和理非同勇武要歸邊
仲有分深淺
唔行又話人齋講唔做
行又話人地走得快
前線又話送頭
鬧到自己人都灰
都怕做完嘢出嚟比人屌
我地係用緊群聚壓力逼人表態
而唔係自由比人地選擇出唔出
咁同極權又有咩分別

少d粗口
少d批評
多d鼓勵
多d善意啦香港人

藍絲就算得一個沖出嚟斬人
佢地一樣會死攬
幫埋條友揾藉口
先令佢地愈嚟愈歹毒
因為佢地知有人backup
自己人會當自己英雄
何妖咁痴線仲有得係度
因為有班藍永遠唔割𥱊

我地唔好再出賣手足啦好嗎？

咁大個人又男人老狗自己出啦

後生都有藍絲㗎

弱質女流黎

po海洋公園/沙灘相但衝緊 u sure?

大把港豬
但藍係少

只可以容許不同政見既存在
雖然我見到都內心屌一聲

對唔住 但岩岩真係留唔到

出黎GPA 都會過3既人 大有人在 唔得既人只係因為佢地廢 唔識自己分配時間 所以呢啲只係佢地俾自己既藉口 希望呢種人gpa唔過0.3

連登仔：「講閪咩，私鳥啦。」

老人可以好黃
後生可以好藍
唔好 stereotype

你群埋啲人垃圾姐

屌有個fd同我講中立，轉個頭ig story支持克竟，仲同我講佢綠，我火都嚟埋, 即刻Send返幾張文宣比佢嘆下
嬲撚到我🌚

同意 無未來心灰意冷都唔係藉口 咁更加要企出黎

陸生?

藍既後生會扮中立

推

唔緊要 手足儘咗力就得 最怕係個啲無努力過既港豬

有後生朋友深紅

咩年齡層都有on9㗎啦
但有一樣嘢就實冇錯
#人一藍_腦便殘

我喺黃， 只係唔好咁明顯， 出得咁密，老豆、老母藍!

其實唔上前線既
都係死港豬垃圾
同冷氣軍師一樣都係free rider
係安全地區唱下歌跳下舞覺得自己做左野
有咩風吹草動就散晒
同推前線手足去死無分別
前線又要幫你地頂
自己條生路又比你地阻住
Popo得幾萬人
港豬一人一個火炎魔法都整到一兜大既港肉煲啦
係要怕死
屌
發洩完
忍你地

有 森美 黃秋生

我個人好樣衰，但唔代表係港🐷

遮打集氣個次 我六點九到中環 轉車嗰陣往荃灣方向逼爆 多人到以為係中環方向 同埋無可能行完返去

Sir, 你呢d就真係分化
太多野可以駁費事逐一回你啦
縮番入你老母個狗西度啦汪～

第二日睇新聞就Po story 好嬲呀dllm 跟住繼續去玩

佢地未必唔係黃
只係黃喺把口度
平時照樣會吃喝玩樂
有咩大是大非就俾個嬲嬲表個態就當完成左

藍唔緊要，綠都唔緊要
吃喝撚都唔緊要，起碼我睇清你

偽黃嬲嬲豬就最煩、平時唔出去，post 飲食、但有時見到手足又開返悲傷撚

難捉摸.jpg

我識個frd老豆係保險佬，深黃
不過黃藍真係冇樣睇I

屌你個popo散水撚
講野Point都無
有無羞恥心呀

光復香港
時代革命
解散警隊
刻不容緩

如果香港淪陷，我一定變紅，仲要紅到仆街，邊個而家冇幫過手既，到時我就舉報話佢地係屋企侮辱習大大，說中共既不是，識外國人既就話佢私通外國反中亂港分子，清算呢班人渣

廢話 講撚到開心大發現咁

屌我有個fd日日po香港人加油但飲老虎堂食美心 我諗遊行淨係去過616

蝗仔蝗女咪唔遊行囉
唔好阻我飲喜茶

屌你老母偽黃可恥

巴打辛苦你 有冇咩幫到手？

好撚多世界仔
係公司吹到自己見解幾咁好
出到黎成祿撚咁。
唉，頂唔順

diu 我見我個朋友今日真係好左迪士尼Halloween

唔出都算
唔好PO埋D食o野去玩相得唔得
unfollow了幾個

其實見好多post ig罵班狗或者正苦既人
但係佢地成日都唔會出去發夢
成日覺得行黎都無用咁
大佬係人都知行完未必有好結果
但唔行就一定輸先囉 每次都好想大大力屌班朋友

利申：今日出到去太子就停哂車去唔到尖沙咀
無方法去到只好回頭

唔好再曲 兒童仔 曲圓唔識分

對唔任我冇出大病緊

點解會藍

絲打唔好自己一個人出啦
可以搵我出

算啦，做好自己本份。而呢班等社會教化佢。。。其實我好灰心去覺得佢地唔係藍已經好好。

總有d人唔正常
on9仔總有個係左近

啱呀
屌/批鬥其他手足唔出 對運動無幫助
調轉應該做多啲宣傳勸喻大家出

個d自稱黃，支持，但唔會行動
衰過藍絲

啱啊屌

有d 堅蠢
重講緊警察都係打份工
4個月黎一次場都冇落過

一臉戇鳩

真的, 係咪個個扮中立既人都會講警察只係打份工...

個腦裝屎

大撚把啦 我條team有6個o靚仔
全部under 30歲，本地大學畢業
有4個都深藍啦
真心唔明點解個個都覺得後生＝黃

大把勇武喺fb ig 係飲食撚 下下都要話哂俾全世界知自己發夢咩

屌啦有心既一句父母唔俾就唔得？
人哋去出面打仗送死食子彈
你就係怕老豆老母唔俾錢你 俾佢哋鬧 影響家庭？
有幾多人依家直頭命都無 有屋企無命返？
你話屌9你指責你都係咁撚樣講
香港人根本唔配有自由dllm

你屌我有咩用？ 我講緊佢地 唔係我

咪就係囉
唔出到嚟都唔緊要但唔好post吃喝玩樂嘅嘢打擊士氣

偽黃可恥
大把人口講支持，日日仲搭緊黨鐵幫襯藍店
做多少少真係咁難咩？人地前線幫你擋緊子彈啊屌

真勇武點可能會post相上ig，搏拉咩其實好多手足真係飲食post多

我屋企人深藍 但每次我都話自己翻工/約左fd偷偷地出去

勇武會唔會po現場比人cap圖呀？

咁黃定藍都有鍵戰既，就算有表態
都可以完全唔出，但又會屌

大部分遊行示威活動都有出但好早就閃人算不算偽黃

好多中立/港豬撚扮黃
因為成班朋友都係黃

真係唔明有啲人 前一版ig喺度分享文宣 下一版已經係吃喝玩樂

上星期日見過後生藍絲拆路障

辛苦曬手足
希望你平安無事大步檻過 無罪釋放
我地會撐你撐到底

我唔出街但會課金

見到6x歲阿伯都會上連登
反而後生既用WeChat
不過多數後生藍都係大陸出生果d蝗蟲仔女

人人可以博拉咩
咁唔博得拉, 放假就係放假架啦

梁繼平出來行都 3.9 gpa，你呢？

我渣😞

可能有啲人就唔想俾人知佢地出去遊行，就放啲吃喝玩樂既出黎掩飾自己

利申我係

有40個正評你無腦

點解可以藍 唔明

聽到黑人問號

唔黃都算
藍真係

廢話?

都好多中年人都人家係黃
呢場運動我見唔少

雖然so shameful
但真係無不反怕拉唔敢出
爆買黃店 捐錢 Twitter都盡做

一定比唔上有出嘅手足架啦
但都希望自己嘅能力範圍之內盡做

我今日先見到幾個肥到就黎行唔郁既出黎做前線

唔俾錢點搭車出黎同埋買物資呀on9...

基因有問題。

我覺得唔係世界仔嘅~佢地立場真係黃，投票一定唔投建制，但佢地唔係好投入個運動裡面，要佢地行動難過登天

屋企有個淺黃一次遊行/活動都冇去 今日直頭平行時空去沙灘講真呢啲「民意」真係少佢一個唔少

都唔係話你！手足你已經盡左力！抖抖先再戰！

大把藍變黃

其實e家仲會出泥發夢個d係好堅持，反而6，7月出泥個d係陪fd,玩下狗心態，未必有自由思想，如果現在出泥岩key 傾計，男的可以做知已，女的可以做老婆，係好人泥

諗嘢短視

其實個數會比想像中多好多

大把自稱中立，乜都唔做，繼續飲飲食食

係
識好多幼稚園老師係藍
仲做埋狗乸

係咁架啦
早排多口問咗句：乜呢間係藍店黎架
即刻俾佢一句質埋黎：你覺得我會知
痴線又冇得罪冇啦啦俾佢gut

係，好明顯。
最近真係深黃既無可能會係街有講有笑。

c

師姑庵出身表示次次吹親雞啲尼姑都出硬

識得個中學同學係撐班狗
聽人講話佢想考督察
小學高年班開始識佢
依家搭車見到佢已經扮唔識佢
如果佢真係做咗狗就報料上老豆搵仔
識人唔多，同屆最冇良知應該係佢

同意唔係想分化

其實無分學歷，係價值觀問題。有好多有錢既朋友都係藍

最仆街始終都係啲偽黃 我身邊有同學見人哋支持示威者又跟住一齊去支持 然係背後又話黑衫係暴徒 正一垃圾

所以話後生都有好多係戇鳩黎

係因為有好撚多港豬姐

想問下問題係邊？IG應該只post文宣嗎

一早block左啦

識一堆後生藍扮中立話反暴力

Good evening sir！
我成日講良心同民智好似開陰陽眼咁
一旦覺醒係唔會返到轉頭
所以黃咗係唔會變藍
不過禽獸係唔會明㗎喇

反暴力係香港人都認同嘅道德標準
當然同唔同意藍嘅思維就見仁見智

真係唔係分化..

你唔係都藍黃真係都無所謂... 但係扮黃就最煩

其實可唔可以唔好迫人黃

有個中學同學係狗乸
佢家姐仲要like 晒所有hkpolice個ig 嘅post
利申淪陷後出世

每次出嚟發夢，都覺得絲打好高質，遮哂樣都係咁話

淨係會有成家黃/藍
唔會有父母黃/但仔女藍

我身邊好多朋友都係港豬

Diu me too...

人各有志，到左4個月，已經唔會再要求佢地醒！
做好自己

父母藍仔女黃

傻閪學咩人上網 屌你老母做共狗啦
香港唔屬於你 躝

On99咁樣

唔好搞佢？
搞爆佢呀 不問世事 自私撚正仆街

岩呀
自私撚不問世事唔理撚正仆街

真係大撚把
有喺外國生活緊嘅朋友都好關心香港
但都仲有好多喺香港讀緊書做緊嘢嘅人好似活喺平衡時空咁

肥又高大咪可以做前線囉，又矮又肥唔係大隻就連保護自己都難

呢隻太空5毛狗喺手機台出名賤種

我建議你再進修讀返小學惡補下啲中文....Sir

真話係好難聽 港豬同藍都係一群無思想自私自利既人

行路縮縮下 去廁所匿入廁格

所以前線成日見到靚仔巴打

唔明點解身邊嘅朋友話自己係黃 淨係識得po story 鬧兩句 然後又私底下話要shopping 要睇戲 要去迪士尼 咁多個月嚟從來冇去過遊行集會 作為一個成年人都淨係成個腦諗住去玩

識幾件, 共通點都係話自己理性,
其實旁人睇佢地都覺得佢地係自私個種人

仲有啲係差唔多個個禮拜去大陸玩

而家已經係良知問題，你要視而不見活係平行時空無問題
但你無資格叫我地唔鄙視你

後生嘅人無比海關截停搜查咩

有個前同事24歲 藍到入骨
因為佢屋企人係既得利益者

佢哋一般自問睇嘢宏觀理性

話咩：你哋咁做有咩用呀？有用我唔反對啊！但係而家冇用吖嘛！搞到我星期六日都唔夠膽出街，商場都冇得行。好搞唔搞，搞果樣，你睇下依家仲衰過之前！鋪頭唔夠生意，唔到數，年尾分花紅一定好細啦！

講到錢，作為兄弟姊妹嘅我，一直捐緊錢出去。

同意

呢種人佔二百萬起碼三四成 所以手足唔係真係想像中咁多

呢班人要坐享其成 我哋又無得阻止
係幾可笑既
拍拖大過天啦

可能去完係屋企樓下打下波姐。。。

僞君子仆街過真小人

黃藍是政見
有人憎中共憎政府，自然相反地，都會有人鍾意或者唔討厭

痴撚線， 已經發展到唔去都有得屌

弱弱的表示其實
有時我反方向行係因為約左frd 第二度等...一齊再行

同埋我某d原因通常都係街坊裝上陣
不過我都同意唔係個個後生都黃..
唔知係好彩定唔好彩..識幾個，不過應該一隻手 都數晒（因為唔黃 唔會咁frd LoL )

公務員一定係咁，你同佢唔熟姐。

真係唔識後生藍

都未必既, 好似我咁，今日都冇出黎行，係旺角同各位手足擦身而過…我公公過左身，好對唔住，我要返去陪婆婆…

一定有自私精、港豬、共狗……

一句說話都無講過的一早已割席絕交！
好似生活在平行時空咁樣！

反方向行可能係哨

反方向個種係指一點半開始 我一點三先出門口 大概兩點前到 但見到有啲後生仔係向我屋企方向行 姐係返緊屋企

我指去緊途中反方向 唔係遊行現場/附近

食美心不如自己整啦
仲要俾錢個殺你既人賺 個腦係味穿左洞

係等就一係拆穿佢
咩都唔做就想拎光環

我有時會因為搵埋朋友一齊行就去反方向一齊出發
廢事自己一個 今時唔同往日
而且為咗唔俾狗撩/俾人捉走
一個人時都要保護下自己扮下平民

對唔住 只係唔想未上到場就俾人搞

可能一早買咗飛姐
利申不是我

新腥講人？

唔算係政見吧
冇遊客消費=冇佣冇Bonus
做零售嘅打工仔真係首當其衝

其實諗諗下
藍絲 可以做安心做藍絲
都係因為有一班 黃絲 係外面抗爭

如果無黃絲抗爭, 送中條例 正式通過左, 呢班藍絲一樣會被人送中, 家破人亡
睇下微博, 經常有大陸憤青 日日發表愛國言論, 結果有一日 自己間屋被貪官搶左, 然後係到叫春

即係 藍絲 可以安在家中屌鳩黃絲
其實都係享受緊 黃絲 抗爭帶來既成果

所以港豬=藍絲

不反都驚

我都係 諗下自己為咩要出黎 唔好因爲無fd陪就放棄自己堅持既信念

唔上街既黃絲仲當唔當係手足？

無錯 就係講緊呢種人
衰過藍絲 藍絲都起碼搞呢搞路去堅持撐黑警同政府
偽黃係唔會行動去堅持自己個政治理念 唔肯付出自私自利

被壓逼時仍維護極權 助紂為虐
如果呢種人擁有權力係相當恐怖 一定會更加欺壓弱勢去滿足自己既欲望 佢哋眼中係無公平公正公義既概念

好撚chill果d

無錯

咁就唔係淺黃啦

兔兔好波

madam?

藍屍從來唔會話自己藍屍㗎
一定話自己係中立
好似自認藍屍好失禮咁
明明自己藍到發黑

好悲哀嘅事實
用血淚汗換取返嚟嘅權利
雙手咁送埋畀啲唔做嘢、甚至反我哋嘅人

我最叻喺屋企人面前扮港豬
出嚟未夠鐘又著到成個港豬咁技術嚟

的確 人渣敗類係唔分年齡層都會有

符合機率 統計學

見到想割加埋個 好想笑

出埋你嗰份，手足！

push

我識個on9仔，一時係藍，一時又變左黃。
見人講人話，見鬼講鬼話，例如對住深藍上司，佢就話班曱甴搞亂香港，真係鄧班警察辛苦，自己最希望見到大愛世界和平。
對住深黃同事，佢就變撚曬d講法，話手足們去發夢好危險，萬事要小心，又會鬧黨鐵同港共政府。
然後佢個個週末都係去吃喝玩樂，返大陸玩，話自己唔想過問世事，最緊要係家人平平安安。
佢真係精神分裂架...
我就快頂呢條友唔順，on9虛偽到極點

成日講 唔出唔係香港人
但係行動嗰日就po哂story 去吃喝玩樂
大佬你係有苦衷唔出都唔會強逼你啦，但係人地喺出面打生打死，啲仆街講到咁口響又0貢獻淨係識返大陸玩，係咁幫襯紅店打卡依種人唔洗鶳但一定要屌

當然都有啲有出去唔會打卡po story

點分黃定藍
識人認同要雙普選，但係搞破壞就唔啱
呢種仆街係邊一類？

淨係post story 班垃圾好撚煩. 屌你post 比自己d 朋友睇你自己又唔撚去

仲有好多都係得把口係黃
係FB IG屌完就當出左力, 出黎遊行集會? 不了

我系深黃妹

講到尾，都係港豬
唔撚反抗

因為我各方面都想割佢

有錢仔女會同你出咩 最多咪去外國

我系西貢出發，大把後生仲買緊汽水上船boat trip

屌你

用哂emoji都當直，成班做乜

多謝你地為香港付出咁多休息下 出唔到都唔洗覺得內疚

後生定義好廣，身邊有同事27up幾個都藍
但感覺上佢地係睇得Cctvb太多
同有啲直頭係大陸落嚟
係唯一一個40歲嘅土生土長香港人同我一樣係黃

藍果d後生係咪多數閪口閪面，裝胸作勢？

神態跟而家d藍廢佬一樣
好易認

偽中立最撚嘔心
有個藍屍中坑親戚自稱中立，話應該了解晒成件事先可以評論
之後佢講講吓又話721車廂入面全部都抵打
偽中立藍屍極冷血，根本唔係人

中立既出現係因為佢地覺得藍絲係負面代號.

一定架啦
識幾過啱啱30歲既 有男有女
叫佢地一齊出 永遠話唔得閒 但轉頭就去行街、食美心
生活係平行時空

無錯，自私到仆街
乜都計

其實唔一定
識幾個外國返黎 一樣扮中立 但實情係自私撚 平行時空
屋企有個錢 不問世事

琴日有人去op玩㖭

我識果個話傳媒都係具渲染性
cctvb粉飾太平就最持平
話要獨立思考首先要置身事外
popo隨意開槍佢角度只係擦槍走火
示威者先撩者賤
覺得監警會機制已經足夠, 唔好理入面係咩人, 因為制度已經安排好
五大訴求係貪得無厭
三權分立制度好完善冇被污染冇赤化
我地小市民要相信, 不能批判
美國幫我地係用心不良
政府無論點錯始終係政府
我地要妥協
太多on9觀點恕不能盡錄
好似全世界得佢先最識諗野最理智

我自己父母都唔比 呢啲野真係好難講 8月有次集會去完屋企鬧到離婚 揀出去定顧屋企 好難取捨 好難話為咗死都要出去 就由得屋企鬧到家無寧日 事後唯有去貼下牆文宣下 逢有遊行就update 消息比朋友

大家都黃，但心情都要頂得住， 兄弟行山

平行時空到1020 係fb見到有人打卡返大陸玩
勁愕然

而家燒埋中立撚不問世事撚

仲有啲前幾日po晒話好嬲
到遊行又走咗去吃喝玩樂果啲黃

真係大撚把 前排風頭火勢就縮埋一二邊驚俾人批鬥
依家見示威平息咗少少即刻吃大肆吃喝玩樂
我見過最撚戇鳩一個係乜都無po關於反送中
但十月一個排去旅行無啦啦影咗張飛機相仲打句香港人加油

我好多朋友都係 曾經以為自己follow既人全部都係黃好好彩
但原來得把口黃 要遊行就不了

戴定頭盔 唔好屌我
我無出好耐 對上出已經係深水埗個次
身體情況愈下(本身身體差) 氣管同肺有事 狂睇醫生 (暫時今年第六次) 本來好到七七八八但又開始咳返

有個讀law同學 中學又話要做代議士
而家做左港豬 完全無諗過用法律知識幫手足
文宣唔post 次次遊行搵藉口唔去
佢連立場都無 分分鐘仲係奶共淺藍
比佢畢業肯定做下一個十一哥

港大medic有fm深藍 本身佢黃 去外國讀high school群埋班馬拉/大陸/新加坡人 老豆仲要係高永文partner...返到香港就變深藍 share埋藍絲失實文章 仲因政見退埋中學班group
係呀講緊你啊唔好上連登啊

其實唔理政治或唔出聲既人 比黃既仲多。。我觀察左好多耐 就最近中環集會一樣大把人搭車走。。。平時大遊行 別區一樣大把人行街。。。而且最近罵示威既多左。。

點解黃絲唔係藍絲就係我地唔自私 追求公平公正公義 有崇高既理念
有呢啲特質嘅人點會因為以上原因而放棄企出嚟？

沙崇前領袖生長 高調撐警 恐嚇與其理論同學
之後喺卸任典禮比同學噓同鬧

u know that feel 越來越覺得港豬其實比黃仲多

我都一樣話約左friend行街睇戲

最近多左好多都無出來

20號仲有大把傻鳩在海洋公園叫口號

你定義嘅黃絲我相信屬於比較少數，
大多人都係晌不滿政府同警察果個層次，
所以個人生活始終都係較優先，
鬧黑警鬧政府唔一定要去遊行集會先做到嘛

身邊好多朋友都係
佢地當初出黎可能因為覺得抗爭好型 有朋友一齊咪去 好嬲黑警想屌黑警 但呢啲原因根本堅持唔到落去

呢個題目我都好有資格講
身邊好多
外國護照一堆，唔好以為外國環境大思想就自然係接近示威者個邊，佢哋論調好一致，就係香港點都係大陸一部份，你做咩都改變唔到呢個事實。外國一早開左槍（？？)
爭取民主？示威搞到我出街自由都無啦

佢哋係無興趣理解成件事來龍去脈，仲有佢哋好奇怪，一致係生人唔生膽，凡有示威就驚到唔敢出街，最經典係個細佬跌親入左醫院都唔敢出街撘程小巴去探佢，話好似打到黎咁。最後佢細佬係醫院自己訓左晚第日自己出院。真係乜人都有。

都啱 part-time抗爭係香港人特色 但希望佢地都願意堅持一直抗爭落去

因為佢已經有民主國家既護照 所以香港有冇民主關佢撚事咩 姐係不理他人死活既自私撚

我都唔肯定係咪咁，似乎佢地唔介意無乜民主自由，總之有吃喝玩樂的自由先最重要。所以寧願留係香港因為生活多姿多彩d。我覺得呢種人係大陸生活係無問題的

而外國的環境同敎育似乎無改變佢地嘅dna. 得罪講可能家敎都好重要

點睇啲人話男朋友唔比

分手

藉口嚟 講到幾嬲幾嬲 七月之後都無上過街

講真未必知人地有無出
但如果有活動嘅時候 仲post曬story去玩 就好明顯無出....

btw 我有朋友同我講佢係綠 唔知點應好

我本身係黃
但因為架水炮車噴到我由黃變藍

話自己綠嘅人只係唔想認係港豬姐

真係好多港豬

去就每次都想去
但我又單拖
每次都好焦慮

我阿媽嗰邊親戚有後生都係藍, 而且深藍

依家先發覺？班手足係出面留曬血俾狗打，班黃重係度吃喝玩樂

咁同食血饅頭有咩分別

有待醒覺一日
但不可強求 因為泥d叫民主

出左去又唔通周圍開post講咩

有啲ig好似好黃嘅咪又係出咗一陣然後話返part-time要走，好似嚟一陣打個卡同人講我有參加過咁

你行出街見到仲有幾多後生帶口罩就知咩料啦
香港人本性 善忘

利申返工全個車卡得我一個帶

果d叫港豬 生活係平行時空
大撚把

咁撚大個人做樣野自己都決定唔到
扮哂野

係 我俾屋佢住

平日做乜？

我早排同一班自稱黃既偽黃狗割左
口講支持 但每日都平行時空
冇出過遊行 但自己果區有活動就出黎打個卡走人
當出黎抗爭係睇新聞睇戲咁睇 拎黎講笑
同佢地認真講 就比佢地屌話我扮撚哂野

中產FD有晒外國護照
好多係度食花生

咪就係從來唔會出力
有咩風險你地頂
袖手旁觀
你爭取到佢又唔介意同你分享成果

可能唔係藍，係港豬
我ig勁多港豬⋯

的確有後生藍，咁點？
夠有老人家黃啦

Push

同意 安穩幾好
我係比良心犯三個字 逼走既
我都好灰心 政棍就吸人血吸光環
上前衝既就 無名坐監
有時睇到都.....唔識點講
香港人加油啦

我知唔關你事 但係見到都忍唔住負皮

唔洗計都知

任何事機率都係一半一半

唔洗強求

大陸移民後代都基本上係藍

深藍

深深藍

嘅程度

我係黃，但我唔係場場活動都出
但我已經冇搭地鐘鐵三個月
即使搭車一個月，一定過400蚊但我已經冇用八達通2個月⋯
堅守藍罷買，黃懲罰
我屋企深藍，我屋企所有黑色衫俾呀媽掉曬落垃圾桶⋯
我公司基本上都係港豬
ig日日有吃喝拉樂旅行相⋯
我覺得身邊咁多呢啲人，我都仲可以黃到咁算係咁⋯可惜嘅係，我改變唔到身邊嘅人

其實老豆老母唔俾出主要係兩種原因
第一係全家藍底 唔撚俾出
第二係深黃底都有 就係知道發夢危險 所以先唔想自己仔女出
好多人以為第一種最麻煩 但其實搞到人最心up係第二種
想出去發夢但又知道老豆老母錫自己 驚到時俾狗咬會對唔住佢哋
始終都知道父母視自己為全世界最重要嘅嘢
講真有時真係好難抉擇
所以講到底都係睇你自己覺得發夢定屋企重要啲

Show blocked user

真但係我喺場運動入面都搵到幾個價值觀又夾又真心嘅朋友

連登仔又開始迫人表態又標籤人港豬
明明一開始講好咗出唔出係個人選擇，正如勇武定和理非都係有權選擇

有啲弱智後生係藍架
我有親戚都係
好撚柒

好多中立，受家人影響變淺藍

連衛兵post

嗰啲沉醉於上位遊戲嘅「青年才俊」點會係黃吖

幾乎日日都有活動,咁假如有一個前線義士,連續出動左一個月30場, 然後去左旅行兩星期日日打卡,至少缺席左14個活動,咁點計?

要知道人地做野係唔會post上網,你唔會見到佢做過咩。

柒頭有樣睇

香港嘅悲哀
最應該為香港負責嘅中產同富人決定翹埋雙手
社會基層又冇錢，無足夠條件抗爭
最後都係愈搞愈少人和應

有個同事做過地產
自來客買左過億樓盤
收佣過幾球 直接改變人生
為人極藍 屌林鄭唔夠硬無guts
依家先24 好少見咁細咁藍
可能因為有個有錢大陸女做老婆

哇 個邏輯好到

點破案啊 阿sir

我想問係咪有番教會都會變藍
我公司啲藍不論後生定廢中老..坐部都係番教會

一日半日其實ok
但有啲次次weekend都係po吃喝玩樂嘅真係

嗰班係落嚟讀書嘅後生

唔洗乜都放上ig嘅係街都唔會討論啦 點會放係ig講 唔驚比人篤咩

有去已經好好 有啲淨係ig share 文宣又唔肯上街

港豬不分年齡

唔好比民調昆左
超過9成後生話自己係香港人，唔夠一成自稱中國人
就當左9成黃 1成藍

其實後生係只3/4成黃，1成或者再多d係藍，其餘1半都係隨時受害政治冷感既自私撚。

俾人講兩句就唔出 你為人地目光定為堅持自己而上街？

經濟學都有Microeconomics and Macroeconomics,
總體利益和傷害,不會完全反映到所有個體身上.
唔好想得到100%香港及世界人認同,根本無可能,隨非每個人都只接受一種思想. 求同存異,多制做朋友,小D敵人才是勝負所在.(對於老實人來說是千古不變的可悲政治手段)

好多港豬後生，
開口一句"你地無國家嘅概念"
埋口一句"中央唔會畀"

食屎啦 港豬

睇咩教會 一般偏黃通常主張政嚟叫治中立 和氣啲 反對暴力 偽中立撚多
係得班藍絲教友先會狂轉發垃圾信息
所以藍絲都唔少
明明中共迫逼緊大陸基督徒仲有其他宗教真係唔明藍絲耶撚心態

要暪其實唔難

藍唔緊要 立場唔同咪大家傾小兩句..
冇乜所謂.. 但佢唔好咁冷血涼薄啦仆佢個街..
乜撚嘢抵死抵打抵撞.. 佢哋好侮辱人哋宗教

個個星期有
次次都暪到？

見過人轉發話女示威者係慰安婦
果個係耶撚 仲要係女人
真係好嬲

姐係心中支持 唔post野 又代表唔支持、？ 你d思維都幾搞笑

當我係五毛？
五年前我30小時不眠不休叫人去金紫荊果陣可能你地仲未識上網

最後比學民facebook一個呼籲
黃之鋒一條人鏈就搞掂咗雨革

行動=支持 女朋友話佢好愛你但從來唔陪你得唔得？

下 你呢個例子好on9

五毛 blocked

睇下幾多九十後黑警就知

大把啦，佢地係自願做豬
每隻港豬身邊一定有深黃朋友係IG FB洗版
咁樣洗完都無反應
係無藥可救

你十分弱智

有乜出奇
有啲朋友做政府工
黃藍只係5050左右
有啲朋友就係黃但自7月都冇乜點出來...(但平日言論就真係深黃)

有時我覺得盡力就夠
親如父母都未必改變到
同事朋友更加唔洗強求

啱呀⋯等出糧繼續買黑色衫

佢地唔撚敢認自己係藍絲啊嘛
咪成日包裝自己係「中立分子」囉

點解後生一定要係黃先
黃藍都只係政見
咁一定有人收受正苦利益而親藍
利申: 黃 差唔多個個禮拜都有出; 日日係公司屌班藍

事實係仲有好多政治冷感

依家揀另一伴多左樣條件

我都有朋友深藍...有會計有機師
完全唔明點解可以撐狗

單機啦柒頭

無辦法

On9, 邊個無知你都未分清

藍到發黑...所以知道左之後就好少見
即刻唔岩channel 溝通唔到

可能因為戴咗口罩
淨係露眼靚仔咗
全民口罩

2014年, 你係藍, 都可以話政見不同

但現在呢四個月, 全世界都見到 政府/警察 既所作所為
你繼續係藍, 咁已經唔係 政見不同咁簡直, 直情係冷血, 無人性

就好似721黑社會打人咁, 好多原本支持政府既 藍, 都轉左做黃
正常有人性既人, 都睇唔過眼呢D行為

出嚟係為咗信念，抗爭，守護同路人同香港
唔係為咗其他人嘅說話
因為咁而唔出係借口、懦弱同玻璃心

大家都係手足，我代佢地同你道歉
不完美可改善，但不分化
佢哋說話過分咗

唔好因爲佢地嘅一句說話而放棄
堅持先可以贏

多你一個多好多，希望見到你

休息吓啲，呢段時間辛苦曬你喇

收皮啦，個個都欠咗你？全世界喎，大把人就係呢下先睇穿咗偽民主嘅真面目。正常有人性嘅人根本一開始就唔會有不割席呢啲on9思維，仲好意思日日出嚟屌三屌四，去玩又屌，唔表態又屌，親中又屌，有中資又屌，出聲但唔撚支持你都屌，食屎啦，共狗都冇你地咁惡

你可以做和理非架嘛

吉野家仲有勁多後生食呀

啱 奶共狗啦 又有五毫入你account啦

比夠一蚊你 攞去做帛金啦

之前識一個同班同學本身喺香港大嘅 但係個人直頭唔止係藍 而係紅 係咁同人講中共偉論 吹到支那有幾好 然後做project逼人用奶共例子 又話香港人出嚟抗爭係因為唔抵得支那